【阿狗同香港正苦黑犬一樣垃圾】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXLIV

樓豬好波

1左-.-XDD

屌你老味

5左-.-XDD

樓主好波

pepe有無中過龍呀
帶波死扭
射波無準
超級大水貨

執柒左佢啦阿仙奴

雲加

thx for supoorting

仲廢過謝雲奴 用黎踢歐霸算啦

愛蛇識做既自己走啦
比比鳥同tie仔幾時出得

還我2禾比

好撚掛住比比鳥

坦克OK啦 係阿叔要清

愛美麗完尾好躝
洗咁多錢完全唔識教

謝雲奴當年咁好扭 都因為decision making太鳩敗走左

依家點解仲要高價簽個廢板ger番黎

愛狗辭職未 大家好嚟好去 咪撚瀨死唔走

阿叔定位係比比後備

又jer阿叔

ideal: 比比 好定 papa 泰亞尼
reality: 阿叔 luiz papa kola

奧燒 施巴約斯 托雷拉
攻守兼備

女子隊仲好睇

細爆今季好過拖
拖打下歐霸搵返節奏先
尋日完全跟唔到

光復香港同愛狗躝可以同步進行?

Pepe果80m已經倒落海
睇咗四場完全唔值呢個價
2&b仲勁過佢

20m放走2&b 傻撚左？

係咪買沙夏都冇咁嬲

唔怪得pepe係fm入面得3星（同2&b一樣）

沙夏無得走之後留係精官 一樣咁垃圾 唔洗諗

場場讓人兩球 點撚踢 十二碼+派膠

唉屌當初60M買拿樸迪仲撚好啦

咪又係垃圾，user同球員一撚樣

美羊 真係屌哂佢地老母
入幾多無撚用

美羊同當年仆街仔一樣好撚慘 全部豬隊友

前面c朗美斯都無撚用啦 羊琴日真係100分 係班垃圾踢波唔用腦

leno唔係救埋球必入球 真係比人cup埋
屌你老母 papa 智障

亨利初初去阿仙奴都水土不服

3年派一次膠
屌你Papa一場一膠
雷斯兩場一膠
沙加3場一大膠

場場都派膠讓兩球
般尼後防仲撚勁

呢個真

公廁終於擺脫傷患
上季week 9開始
Squad: 28, Starting eleven: 17, Substituted in: 8
只係miss左尾2個場 因為停賽

今季德乙5場踢足450分鍾

點解可以比對榜尾30射
愛蛇肉唔肉酸

羊好撚慘
估唔到過到黎歐聯都無機會踢
咁留係多仔好過

上季D波 -6 +好多球都係靠亂入番黎
同爺爺D愛將救左佢咋
今年乜都無哂

Holdin傷咁耐我地條後防就柒足咁耐

咁關心我

求神拜佛快啲出返

牙叔尋日派咗十次膠

經典重溫

Let me explain this picture for the 13737373th time.

- Unai Emery had a 1-goal lead against 10 men.
- The 10 men equalized, then got another red.
- Against 9-men, Unai Emery’s 11 men went from 1-1 to 1-4.
- Then got a late goal to make it 2-4.

Now, look at the players Unai had.

不如出 Tierney Holding Mustafi Bellerin

柏芝值得一個機會
打右閘都好呀

Mustafi > Vvd

場場都輸12碼係幾on9

holding 出得未呀 就嚟 jump

1

雷斯係bad signing
車仔又賣垃圾比我地

上年因自己失誤引至失波
係全英超最多

華西個陣容勁到

沙卡:淨係識話人出錯！

睇得出佢急住霸位
琴晚成個On9咁亂嚟

其實雲奴咪仲勁

罪人Papa道歉：不喜歡逃避

【Now Sports-體育】中堅柏巴斯達普路斯犯錯導致阿仙奴失分，賽後於Twitter公開道歉。

阿仙奴在周日英超作客剛易帥的屈福特，憑射手奧巴美揚梅開二度，於32分鐘便領先2:0。不過，柏巴斯達普路斯（Sokratis Papastathopoulos）在下半場早段交失波，被翼鋒迪路菲奧截得來球，再助攻予中場卡華利建功，埋下被逼和的伏線。

柏巴斯達普路斯當罪人後，勇敢地於Twitter向廠迷道歉：「今天的戰果很糟糕，我感到要負上責任，所以我希望跟大家道歉。我不喜歡逃避，將會繼續努力，希望可以達到我們的目標。」

不少阿仙奴粉絲都留言支持Papa，但有人寸嘴地回覆：「至少你承認錯誤，是時候當一個專業好球員，叫艾馬利讓卡林張伯斯取代你。」也有人說：「尊重，但記得不要再犯了。」

明串xhaka
分化撚

一輸場on9波即爆一個po

掛住禾b了

和呀

咁樣和同輸無分別
愛狗都係要躝

贏都要躝啦
屈拿羊個人質素先入到波

邊個領隊冇野撈呀

爺爺

Wuli yaya

垃圾愛狗死全家

艾歷尼 摩狗

牙叔防守廢撚到 失波次次都hea追
屌你老母轉打翼啦

想睇摩狗教 我係咪已經痴左線

阿仙奴邊有錢炒領隊 起馬下年先有機會唔係愛sir

你打咁多字做乜姐
兩個字 躝啦

有屌帥 達子唔揀

想去威院拖手仔

琴晚成隊迫搶都唔掂
on9愛狗玩4312
3個中場成日平排企,分工又唔清晰
球員之間企得咁疏點搶波
兩邊中場淨係幫到兩閘守,中場完全守唔到

沙利下季應該都收皮
到時諗諗佢啦

迪路菲路爆到阿叔仆街

大家體諒下呀叔，呢三場佢要守文尼孫興文同迪路菲奧

成場屌老虎cut in射左幾次
好彩佢廢

一推就過 無送十二碼已經好好

其實走埸狗打右閘會唔會仲好過阿叔

唔會啦,佢都係瘋狂失位
阿叔至少識攻識扭波

仲有巴反杯psg嗰場

1:6

佢嗰啲唔算扭啦, 都係硬爆

回收替nelson ok

Ryo當年FIFA Pace有99

公廁亮加淺野拓磨

ryo 同 takuma
打拳王咩

一個浪費球員嘅廢閪

愛狗躝啦 波又贏唔到 big 6對賽一pat屎 又契仔 又冇form
D波又唔好睇

頭先見到食左個留言 原來630又入左黎

David Silva
David Villa
Juan Mata
Joaquin
得艾狗先會輸到

愛狗真係連中游教練都不如 人地起碼識守波先

球員都話唔知佢想點了

怒火的lm

中門大開

上年睇完r霸決賽就炒啦 係得阿狗高層咁忍手
成季最重要果場踢得最差 就知個領隊冇料到

.

見到已完全封鎖，仲以為係邊個

琴晚睇得出人地有部署點搶你d短傳

浸日有師兄話pepe帶波似跛腳我笑到今日

雲佩斯：不應以獎盃來評價雲格
2019-09-15 01:43:45

據《每日郵報》報導，雲佩斯在接受採訪時並不認同梅迪薩卡對於雲格的看法，並且表示不論如何，雲格都是一位偉大的教練。

梅迪薩卡和雲佩斯一起踢了一個賽季，之後雲佩斯加盟曼聯，並在2013年贏得英超冠軍。這位德國中堅在阿仙奴效力了7個賽季，現在是阿仙奴青訓的主管。

梅迪薩卡寫了他在雲格手下效力阿仙奴的經歷，他對雲格有點吹毛求疵了，說雲格對球隊有時會盲目信任。

雲佩斯回擊了梅迪薩卡書中的評論，聲稱梅迪薩卡可以「說他想說的」，但自己對雲格有著不同的記憶。

雲佩斯在接受《每日郵報》採訪時說：「很多前球員都在寫書，寫書是一種風潮，但我個人不會這麼做。那是他的意見，我不打算深入研究這個，他想幹什麼就幹什麼。」

關於雲格，雲佩斯補充：「我在雲格手下工作了八年，他給了我機會。在私人問題上，他總是很開放地和我談論生活，作為一個人，作為一個教練，他很棒。」

雲格在阿仙奴贏得了三次英超冠軍和七次足總盃冠軍，但卻錯失了歐聯。

關於雲格的記錄，雲佩斯總結：「有些人僅僅根據獎盃來評價他，就像無論如何，梅迪薩卡找到了藉口，他想說什麼就說什麼。」

雲加

琴晚90分鐘 pepe 傳中 沙卡竟然用右腳接 嗰下真係屌出聲

隻25狗就收皮啦

但你條25仔當初用為獎盃呢個藉口走

佢冇評價爺爺

佢本人想要獎盃 同
用獎盃評價雲加 好似係兩件事

腳軟先控到咁者

軟唔軟佢都控唔到

收撚皮啦雲狗
呢鋪我就撐大梅啦

A片傳奇轉軚變「黃」？

【Now Sports-體育】曾多次高調支持韋斯咸的前A片女星Mia Khalifa，周日穿上屈福特的戰衣，難道已投向大黃蜂懷抱？

屈福特周日在先失兩球情況下，主場以2:2摸和阿仙奴，而在球隊的更衣室多了一位貴賓，那就是前A片女星Mia Khalifa，看身材豐滿的她身穿屈福特的主場波衫，拍照後並上載照片到Instagram。

而從片段所見，她在比賽中一直為屈福特打氣，當卡華利於53分鐘追至1:2後，她留言指「1:2，屈福特去馬！」大黃蜂最終力保1分，相信伊人心滿意足。在黎巴嫩出生、幼年移民美國的Mia鍾情足球，同時熱愛北美4大運動。

其實這已不是Mia首次支持阿仙奴的對手，去年在韋斯咸對阿仙奴的倫敦打吡也入場支持鎚仔幫。

'NKETIAH A COMPLETE PLAYER'

Marcelo Bielsa hailed on-loan striker Eddie Nketiah as “a complete player” after his latest strike helped Leeds return to the top of the Sky Bet Championship following a 2-0 win at Yorkshire rivals Barnsley.

In comparing Nketiah to Patrick Bamford, who appeared unhappy in being replaced and who was denied by fine saves from Brad Collins on three occasions, Bielsa said: “Eddie has different characteristics, and in a match like that he is a good option.

“Some players are involved (in play) a lot before creating chances. Nketiah is more involved at the end of the action but he has good characteristics to combine with his team-mates to give us these options. He is a striker who can score goals. For me, he is a complete player.”

銀行改地址網上有冇得搞次次見到條隊刀走人

好似可以寄信

中銀一定要分行
痕生就可以網上

Dzeko hopes Mkhitaryan doesn't return to Arsenal after stunning Roma debut

Edin Dzeko said he hopes Henrikh Mkhitaryan remains at Roma for a "long time" after his goalscoring debut for the Serie A side in their first victory of the season.

打假波

thx

英超冠軍（改歌）

若說鋪天進攻才是可愛 兵工廠不再值愛
要你在床上發夢 無獎盃不會覺悲哀

華麗足球無了

明年今日 別了你一年 法比不可見 藍斯繼續鍛鍊
或在重現今天的驟變 惶惑地等下次出線

藍斯都走埋了

或在陪獌 車捧盃盛宴 惶惑地等利記出現
利記都等到黎明了

8年了咩都無改變到

啊！！！！！死愛狗

搞到隊波咁排隊插入佢la

Images: Nicolas Pepe’s recent Instagram activity, liking a comment on Arsenal’s post about team-mate Pierre-Emerick Aubameyang having 14 goals in his last 14 games: “@arsenal 3 points that is all That we need, not a personal record, such a shame”. #afc

一球都入唔到既水貨收嗲啦

傳個中都唔撚識

80m

2020咁算啦：
Coach: Wenger
Auba Laca Messi
Havertz
Ceballos Guendouzi
Tierney Holding Saliba Bellerin
Leno

硬爆啦吊

里2供應》阿狗雲加back

我見佢喺里爾同d隊友配合幾好
可能真係未夾到隊波

法甲水平好低...

仲拿卡?
用包皮好過啦

Mia Khalifa是著名色情片演員 她看到什麼業界問題？－ BBC News 中文

最多有英超7成

點解人地夏殺特都係里爾黎可以咁勁

係里爾連中兩次伏

當年已經講過冇錢就謝雲奴，
有錢就夏薩特

「拍A片錢賺得少，每天還收到死亡威脅...」
曾在2014年全球爆紅的美國前AV女優米婭．卡莉法（MiaKhalifa），2015年令外界錯愕地突然引退後，時隔4年在近日公開表示：雖然自己靠著短短三個月的AV演出工作躍升為全球知名、人氣至今不衰的A片女王，但實際她的職涯卻總共只賺進1萬2,000美元（約新台幣38萬）。

不僅引退後工作碰壁，更因為她的黎巴嫩裔背景，導致幾乎每天都收到來自中東國家的死亡恐嚇。米婭的告白讓外界震驚，號稱「世界第一AV女優」的影星，演出收入竟然如此低廉；而米婭也在專訪裡以自身的經歷示警：有許多影業公司利用女性的弱勢，而將她們騙入AV拍攝的陷阱合約，壓榨演員的報酬和勞動。

唔怪得佢咁不滿收咁高人工但表現垃圾既球員

咁可能山狗過去獌腳軟都關佢事了

蒼井空都係屈狗

Arsenal have conceded 10 penalties since the start of last season - the joint most along with Brighton

The last penalty an Arsenal 'keeper actually stopped was March 2018 against Watford.

法界荷甲水平有幾高大家心照啦
計埋意甲德甲 除左巴黎 祖記 敗仁 多仔
有幾多隊出到歐洲夠人打？

不過水平高唔高又同個球員勁唔勁係無關係既

你睇下n年前荷甲艾迪杜里（美國佬） 雲遜贊臣
法國隊以前果件墨超神鋒踢法甲都入到20+
又可以出到哨牙蘇 伊巴 杜奧巴 呢類神鋒
所以唔關個聯賽水平事 而係做球探既究竟做過幾多功課去觀察個球員 邊方面係出色 同埋相關技能適唔適合係英超用 包輸牙衣當年都係法甲其中一個新星神鋒 .... 結果

Arsenal have conceded a goal from 40 of the last 42 penalties faced in all competitions - 95%.

The average penalty conversion rate is 78%.

起碼有意識配合

如果宜家淨係比一年錢，
季中即刻彈鐘返里爾有冇得諗

佢喺獌阿第一場都好勁

新式合約戰士

算吧啦 唔係咁差 但唔係隊波想要既翼鋒囉
求神拜佛佢適應多兩個月會好

事實證明2&b岩阿仙奴

2and b就算鳩數啦好無
不過多d比佢入中路踢會好過係阿狗屈係左邊既

外面風大雨大 回家吧

前場其實OK 係要D時間融入適應
問題係中堅右閘同沙卡.....

上季2b後備出親黎都好生
再望下nelson尋日完全唔夠人撞
級數差唔止十級

對Nelson真係幾失望

好似已經入左3球

禾比自己操大隻
佢初頭都係同nelson一樣咁薄
事實證明阿仙奴青訓有問題

數從來都唔係咁計 除非你同時收到same offer for 2&b 同nelson

你只可以選擇deal or not deal

其實尋日成隊體能跌watt跌得好嚴重
你應該問下愛狗比左咩春藥隊波食先

其實我覺得成隊都帶傷踢
唔明點解咁早換走細爆
拖明顯冇態

阿狗啲幼幼最適合拎來賣錢，
然後再入返啲即食，
就算成到材都唔可惜，
因為留係度太難成材，
上個成材好似已經係法比狗屎，
再對上係cashley?

仲有比比鳥 藍斯呢類半青訓囉

籃唔算啦，當年已經有名氣同獌爭

細爆有黃牌
唔出牙拖佢點拎返狀態

警務處處長盧偉聰發出公告，表示深深體會到人員面對極大危險及承受巨大壓力，又為家人的安全和情緒感到擔憂，但他們在這艱難的道路上從不孤單，他和警隊管理層會繼續採取可行措施，例如在行動策略上或後勤支援中，與人員並肩完成任務，同時亦會照顧福利及家庭需要，力求讓大家能在無後顧之憂環境下履行任務。

盧偉聰表示，這100日是他們在警隊生涯中最難忘的一段日子，亦將會在警隊歷史上留下不能磨滅的印記。他指香港警察是香港最主要的執法部隊，是守護香港的第一道及最後一道防線，不論怎樣他都會和人員一同奮戰，恢復社會秩序。

隊隊都係咁做其實

睇得出冇人服沙卡做隊長
其實不如比auba做好過
好似成隊波同佢都幾fd
能力又係成隊波最高

點睇得出

識傳心

卡叔=格衰

feel唔feel到球員好掛住爺爺

愛狗仲未躝 屌

高安基：全力支持愛美麗繼續執教

其實佢呢排蒲過頭未 係咪已經

咁都可以嘔返3分
好彩冇睇下半場
唔係實激到訓唔著

大蛇推班散仔去死

pepe真係好令人失望

佢果時推遲退休係因為要等劉業榮由助理處長升做副處長（行動），之後再坐正做處長

一早已經比人架空

同你差唔多廢

當年2&b仲勁d

期望越大失望越大

The problem is no longer the players. It's the manager who can't get the best out of his players.

尋日臭燒比人換走個樣sad撚到

What is Unai Emery's playing style? I've been trying to figure this out for a while but still nothing came up.

懷念以前有style的阿狗足球

想睇郁文gif

中國外交部發言人華春瑩表示，香港有些人去英國駐港總領事館前要求獲得英國公民權利或資格，質疑他們並非真正的中國人。

她又稱，身為中國人去乞討外國的干預，非常令人不齒，絕對不是引以為榮的事情。

iwobi=青訓，幫阿仙奴賺40m
pepe=要洗80m

Aubameyang: "I feel like we are literally giving goals to the opposition. I don’t want to accuse anyone, you could say that us attackers could have killed the game off & score a third goal, so I'm not going to say it is someone’s fault. It is a shame to concede goals like we did"

好似針住黎回應xhaka
Xhaka:大家淨係識講失誤，冇人講前線Miss左幾多球
Aruba:後面咁樣失誤法，前面入幾多球都唔夠

咁做就可以唔係中國人了

Diu Leno 原來又係閃避球之鬼黎

屌啦星 xhaka 真係咁講？

對熱狗唔係前線 佢出唔出到球場都成問題

好煩膠
共產黨成日用"中國人"壓落黎

為左唔丟你地中國人既臉 希望快d割我地蓆

其實大家都唔想做中國人

Arsenal's away form since 2017
D, W, L, L, L, L, W, L, W, W, L, L, D, L, W, L, W, D, D, W, D, L, L, L, L, L, L, L, W, L, W, W, W, D, W, D, L, D, L, L, L, W, D, L, W, L, L, W, W, L, D

Summary: 51 games
Wins:16
Draws:10
Losses:25
Win Percentage: 31.37%
Total points: 58/153

"Of course critics are always here," he said. "The north London derby, I think we had a good game. I made a mistake with the penalty but if you saw the game, we could have won.

"We had a lot of chances but this is football. Nobody speaks about the chances, nobody speaks about how many we missed. They always speak about the mistakes.

Eddie Nketiah came off the bench with just 20 minutes to go, scored a goal before winning a penalty which Mateusz Klich converted as Leeds left it late to beat Barnsley 2-0 away from home to go to the top of the Championship yesterday. Super @EddieNketiah9! 📞 #afc

蒙利爾入波贏馬體會冇人講

LOAN REPORT – NKETIAH AND MKHITARYAN SCORE; ELNENY SENT OFF

Eddie Nketiah scored and won a penalty as Leeds United beat Barnsley 2-0.

Henrikh Mkhitaryan scored on his first appearance for Roma, in a 4-2 victory against Sassuolo, with the winger playing the whole game.

Mohamed Elneny was sent off on his debut as Besiktas lost 3-2 to Gazisehir Gaziantep.

Ben Sheaf played the whole game and was booked as Doncaster Rovers drew 0-0 with Ipswich Town.

Deyan lliev played the full game as Sered drew 1-1 with Ruzomberok.

Tom Smith played the whole game as Salisbury lost 3-1 to Metropolitan Police.

Jordi Osei-Tutu was an unused substitute as VfL Bochum drew 2-2 with Dynamo Dresden.

William Saliba missed out through injury as Saint-Etienne drew 2-2 with Toulouse.

@畜仔

靠佢個閪腦同笨拙技術一世都上唔到一線

點解爺爺同愛狗都要死攬沙卡
佢有咩過人之處

笑撚死

有接近一半比賽無分落袋

離開阿仙奴的下場

UNAI OUT

愛狗條垃圾最撚鍾意擺3件工兵打中場
最慘班工兵又守唔到波又造唔到波

自己犯錯仲賴隊友 面皮厚到

愛狗仲未死

佢唔換走燒同何妖其實有機會贏到

Arsene and Unai are extremes. Arsene hardly changes his style and believes sometimes too much in his way of playing. Unai changes almost every match. A balance has to be struck between philosophy and pragmatism. That's why I think Max Allegri is perfect. Serial winner too.

換淨是但一個係前場控下波都贏左啦

想要迪達子

屈福特2-2阿仙奴嘅一啲神奇數據：

💔阿仙奴失嘅第一球，是自上季以嚟「兵工廠」喺聯賽因後防失誤直接造成第14個失波，此項數據冠絕英超；
✒️阿仙奴失嘅第二球，是自上季以嚟「兵工廠」喺聯賽中失嘅第10個12碼，此項數據冠絕英超；
👟阿仙奴今場總共被屈福特起腳射門31次，自有呢項數據嘅紀錄以嚟（2003/04賽季），無任何球隊喺英超對「兵工廠」完成過如此多嘅射門。

#PL

馬夫傷完未

推拖囝上前已經好on9

有下比人撞完,拍哂地

用holding+柏之好過

鬼

愛sir又贏

新間諜

洗左機 得返依張

4場2粒12m，多得愛狗神換人

阿狗條中場一個防守意識好d都冇

近日連登好多圖都load唔到

而家拖囝好似黨鐵閘機咁話過就話

阿叔呢

直頭係連部閘機都唔係度

拖仔都閘機
屌你老母 阿叔要點形容 開波比人撚到完場 屑啦星

公廁 想入就入得

我想知愛狗依家係咪最熱門既被炒教練

唔會啦 排第7 完季排第6 又踢歐霸 點會炒

贏到先算

拖囝而家真係無乜攔截,淨係追波追人
愛狗而家三個中場都要全能

點贏曼聯牙 沙卡1球 雷欺1球 叔又1球

細爆勁完一場又做返自己 沙卡不嬲都垃圾唔洗講 拖雪到邊廢柴 燒無撚哂火

有無星期三TG GP

好似唔算多人知

牙叔係公廁，任砌

]

Diego_Costa就收皮啦

條契弟大事大非仲玩膠

In the previous 11 Premier League games Arsenal have won just three.

Won: 3
Drawn: 3
Lost: 5

12 points from a possible 33.

上季最後6場真係惡夢 愛狗見哂底 自己躝啦

Torreira
Xhaka
Willock
Ceba/Ozil

Torreira provides the screen & sufficient passing, can drop in if needed.
Willock has the energy & discipline.
Xhaka's progressive passing on left.
Matteo as impact sub.

Highest number of dribbles completed in Europe's top 5 leagues in 2019/20, via @OptaJean:

1 | Samuel Kalu (Bordeaux) - 22/47
2 | Nicolas Pépé (Arsenal) - 19/28
3 | Nabil Fékir (Real Betis) - 18/25
4 | Ángel Di María (PSG) - 18/41

嗰期直情睇到唔想睇
對狼隊輸3球簡直搞笑

無話pepe dribble唔勁 話緊佢唔識入波同慢

上年求期贏一場就可以踢歐聯啦 屌愛狗老母

反阿第一人

有冇講點解，係咪因為雲加錄鳩太短

尊重啦

其實我覺得尋晚輸愛狗
阿仙奴後防不嬲柒開
仲要換走晒班勁中場放棄控制節奏
咁咪比人撳住屌囉
一比人撳住屌阿仙奴後防就會派膠

不嬲輸愛狗

只可以講換落去三個踢到一pat屎 尾段三線嚴重斷層 唔知做咩係咁退後

謝雲奴

attention whore

換人都係焗住換
呢三件邊跑到九十分鐘

其實戰術上冇錯
奧巴美羊都頂唔到波你斬黎都係俾返個波人
點知papa輸左個一球就成隊淆底唔敢俾
臨尾大斬搵奧巴美羊頂波
廢到冇野講

換willock同nelson expect係後生仔跑贏對面d人
點知nelson跑唔贏
willock一撞就甩

收到風被人𡁻完鬆

真怨婦

愛狗垃圾加中場廢西 中場基本上big6入面最垃圾 領先控制節奏冇人做到 後防執一件高級中堅已經差唔多 中場睇唔到希望

其實何妖細爆係目前最攻守平衡嘅中場組合

咩叫控制節奏先

隻垃圾爆愛狗用重 用佢爭4真係死得人 撘沙維都搞唔掂

當初睇阿係鍾意條中場 依家有邊個比得上法4路狗迪達song依堆 感覺依家冇腦都踢到阿狗中場

中場棄用xhaka 用拖c8細爆 後備willock 奧燒 已經夠做啦

…song 同達子都j

song

係咪又有得睇神丹>>>細爆>>>>xhaka論

個法乙仔琴晚有幾多下致命回傳 沙卡又係等住爆

唔夠撞呀ching

song 同 達蛇都幫到牙犬入歐連

法乙仔有幾多下致命回傳

For Arsenal, Unai Emery is...
66% Not good enough
8% Misunderstood
23% A work in progress
3% Still on track

3,039 票

點解冇rubbish揀

叫沙爆打好降班隊屈福特先

呢D先係真tactical

高層出最後通碟比愛蛇未

阿狗班柒頭邊有信心做到咁
猜到兩球係威係勢
輸一球就淆哂底

直頭係教學片
走位企位都岩,而且唔驚用波
用英冠人腳踢到水銀瀉地真係好勁
阿狗防線得阿叔比較skillful

迪基亞35萬

等睇派睇 跌watf

本身都跌跌地

強勢回歸

阿狗基因入哂血

呢d都唔係skill唔skillful
條片有幾多個真係扭過人咁巴閉

重點係傳波有冇傳岩腳
有冇出現係空位
有冇傳俾最空個個

如果傳波唔係傳俾最空個個而係傳俾俾人夾住個個咁不如咪撚傳

雲加臨尾個兩季
唔對路就清
拿卡奧巴爭頂

條後防連波都唔識傳

papa未食藥
中間兩條友等住
唔傳俾右邊係要傳俾中間

有一球細爆企中間
後面兩個等住逼
又係傳俾細爆

有一球阿叔後面有條友貼住
xhaka又傳俾佢

我迷金絲雀算

Auba好慘
下半場食住止痛藥都番黎回防
8000萬條懶閪去咗邊

愛sir幾時完約

今年，球會可以trigger option加多年

今年無前四,愛狗快D死

今年有前四有歐霸都炒 ok?
唔想t囝 saliba跟愛狗學壞

岩

粉嶺有藍屍仆親

諾域治比爺爺感染咗,貫徹wenger ball
反而阿仙奴係叛徒
踼垃圾足球

屌 爽呀

Palace ❌
Wolves ❌
Leicester ❌
Brighton ❌
Burnley ✅
Newcastle ✅
Burnley ✅
Liverpool ❌
Spurs ❌
Watford ❌

3 wins in last 10 league games 🤔

Emery fan boy, time to wake up

Sokratis on the Watford draw: “I think I cost the game for the team. It was my mistake for something simple that I don’t have to do. I think this was why we lose the three points. I don’t want to speak about others. It was my mistake & this cost the game. Nothing else.” [Goal]

至少肯認錯

好過嗰啲所謂隊長

個球之前條中後場已經開始柒
之後 就冇人敢拎波

Arsenal build-up vs Watford:
-persisting with same risky routes despite little reward
-no strategies to change conditions
-no effort to support direct passes and win second balls

笑死

尋晚新蒲崗有單廢老私鳥左

拳頭係解決事情 最快方法

班廢老大媽真係以為無人敢打佢地
就快每區連儂牆都有cctv/警犬守住

沒可能 得2 3隻 又比人圍 派一隊去又罰企

狗鐵站 狗屋 連儂牆 學校

Arsenal defender Rob Holding is ready to declare himself fully fit following his 10-month injury, with the central defender hopeful of playing some part in Thursday’s Europa League opener against Eintracht Frankfurt. [@SamiMokbel81_DM]

3萬幾蚊唔洗做牙 凍又企 熱又企

Figures at Arsenal’s London Colney base are not convinced the strategy of playing out from the back works, while there are also concerns the team is not compact enough, thus making it easier for opposition to break them down. [@SamiMokbel81_DM]

Bernd Leno: “Everybody was angry and disappointed after [the game]. Everybody was emotional, very mad and crazy. But that is normal.''

“The manager is a very positive guy. He said ‘calm down and then on Tuesday we analyse this game and then on Thursday we have another game’.”

Gary Neville: "#Arsenal’s defenders always give you a chance. Watford at 2-0 down never feel for one second that they can’t get back into the game. I just think Sokratis is a poor player, he’s a poor player"

火車紅磡站出軌

Emery has not offered Holding any guarantees about his position in the central defensive pecking order. But Holding played a key role before his cruciate ligament injury. #Arsenal did not lose any of the 16 games that he played before he got injured at Old Trafford in December.

幫手 罷工

黨鐵

大陸化

天譴黨鐵

聽日一齊去維園，屌9政府黑警同愛蛇

9月16日 信報：北京底線是不能破壞機場及鐵路

9月17日 黨鐵紅磡站火車出軌

搭到沙田落車食個早餐再決定返唔返工

燒山

改唔番名

低死

咁都無人受傷...？

7到

除非轉巴士 今日唔使旨意搭到黨鐵

好名 做咩要改

超級大傻仔

沙田轉過海巴

普狗：番去夠鐘食lunch

食完lunch 去starsfuck 撩下咖啡妹
之後番去又同秘書吹下水就又一day

咖啡妹好似無做

你邊位牙手足?

=.=入黎講野洗唔洗審批呀

要

T_T

申請左不反對通知書未

你乜水牙C HING

=.=味煩啦

跛仔

佢假膠

你d username越黎越on9

濛狗

名字反映性格

大丁上撚晒電

唔鍾意睇佢d片 但係真心幾型

贏同輸佢地都仆街

溝緊小妹

普子回家 king 樓

未返到公司搭緊車好悶

搵我地黎攝時間

無野做就上嚟撚下我哋班loser

變左深藍 popo confirmed

我福建人=.=

( Show Blocked User - 執柒左佢啦阿仙奴 )

CLS仲返工

今晚要出中環，唔想返屋企又出黎

繼續吹

未拍拖牙

睇黎要po你上黎公審你 明明有車有樓又有女

hey0毒撚

偽毒可恥

😱😱😱

Me未結

你好似係去秦國call有鳩小妹G

出事時間係8點31分

冤魂

用2禾b好過

有撚用咩 又無入波又幫唔到3分

扭過19次之後中過1次龍未??

有，羅利斯救過一球

今次我信了

黑希比

2禾b:2入球
Pepe:1次中龍

有無source

佢唔係不射 係歪炮咁解

今季入到5球當佢贏

比比勁D正皮
雲奴勁D負皮

Judge him in May

ching想呃負皮？

完季再講啦

問埋秕

Did a madness

Put Mustafi in my predicted XI for Thursday

唉

?

??

睇到阿記真係好好笑。由14年入件世界助攻王，到依加5年咩作用，跟住一路每月入件40m既人，咩殺卡，細梅，呢幾年講緊最好入手就係山7起到作用，究竟係神人黎到阿記都會變廢定咩原因？

年

羊同拿卡係值呢個價位的
其實阿仙奴有好好嘅鋒線

對中下咪入到，對上面幾隊完全0威脅

大乳到

為岳義士喊

拿卡對強隊成日入波喎

柯文哲而家話佢從來無話過要選總統

輸打贏要 連登仔黎

消防

熱門第一個

爆料消防好勇敢好正義

noted

屌
條防線咁樣
邊個有心情踢

Jeremie Aliadiere on Instagram: “Great to see my old team mate Edu Gaspar yesterday but very disappointed with the result. #coyg🔴 #invincibles @arsenal”. [IG: jjaliadiere] #afc

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 @EddieNketiah9 has now scored nine goals in his previous seven matches this season:

⚽️ vs. Salford
⚽️ vs. Brentford
⚽️ vs. Millwall U23s
⚽️ vs. Stoke
⚽️⚽️ vs. Turkey U21s
⚽️ vs. Barnsley
⚽️⚽️ vs. Watford U23s

人狗之別

後防線不嬲都唔係世界級架啦..
但係下半場對手做咁強既迫搶而我地又猜唔到波上去 就唔應該繼續
然後換人首先應該係換走奧燒先 換烏圭仔加強返中場 等防線唔好再咁受壓
第2個再換走有黃牌在身既細爆 換willock
然後施巴其實可以最遲75mins先換走 換埋nelson
其實開始覺得唔應該賣走燒鵝比..
艾馬利上年初黎報到都係主打邊路進攻..
過左一年都仲不停試陣
唔係應該加強邊路個進攻套路架咩..

WE DONT DESERVE AUBAMEYANG

皇馬對奧巴有興趣了

換世三ok?

聽晚就可以見到各位靚仔手足 小妹好緊張

我要去拖絲打

美聯工商舖(00459)行政總裁黃漢成表示，該行資料研究部於今年7至8月份實地到四大核心區尖沙咀、旺角、銅鑼灣及中環進行街舖調查，於156條街道中，發現吉舖數目增至481間，按年增加73間，而整體街舖空置率為6.5%，按年升0.9個百分點。

他表示，原本年初預測舖租會上升10%，惟市況轉差，預料直至年底租金改為倒跌10%至15%，而直至明年底，租金累積跌幅達30%，租金有機會返回2006年至2007年的水平。

阿仙奴失去了控制力，他們一點都不冷靜。他們本應在夏天簽下一名後衛——一個能沉住氣、有領導力的後衛，但他們花了800萬鎊在大衛-路斯身上，一個根本不具備上述特質的球員。
艾馬利已經執教阿仙奴一年多了，雖然他們在一些方面有所長進，但老問題依然存在。上季我們討論了後場球員的出球問題，現在我們還在討論。阿仙奴球迷看到這種情況一定很憤怒，但我認為這樣的情況短時間內難以改變。

聽晚著女裝

小心自爆

其實最大問題係呢年轉會窗
買d 人全部唔啱用但都用左80m 以上

番黎頂auba 啦下年

爺爺的禮物

對話了 林奠屈到

Holding最平反而最好用

Bernd Leno made 8 saves in Arsenal’s 2-2 draw against Watford on Sunday, more than any other goalkeeper in a Premier League match this season. [WhoScored] #afc

龍格堡in！

弱隊出鋼門

Last season Emery’s performance staff advised him to rotate for the Europa. He declined to follow those warnings. (Athletic)

Emery Out

Athletic also mentioned that Arteta was the front runner but Gazidis told Arteta very late dropping him in would be a very difficult job for him.

果陣仲好得戚 點知其餘三件都係蟹貨

maxi_gomez9: Gracias por la visita hermano te deseo lo mejor siempre bro 🇺🇾💪🏽🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

拖仔幾時先回勇

利奴組5人《FIFA 20》電競隊

【Now Sports-體育】大熱足球電玩《FIFA 20》約10日後便推出市場，阿仙奴門將利奴近日就組織了一支由5人組成的FIFA電競隊，將來或可與隊友奧斯爾旗下的「M10」電競隊一決高下。

據德國《圖片報》報道，27歲的利奴（Bernd Leno）近日招攬了2名職業電競選手連同3位僅16至18歲的年青人，組成一支名叫「利奴電競」的隊伍，除希望能促進家鄉斯圖加特的電競發展外，更以培養出當地的明星電競選手為目標。

不過，利奴並不是阿仙奴隊內首名成立電競隊的球員，其國家隊前輩奧斯爾年前已經與電競經理人公司eSportsReputation合作，建立了一支「M10」電競隊，是球壇內最早成立電競隊的現役球員之一。

說回現實，利奴與阿仙奴的表現比季初均有所回落，上仗英超更因後防連番犯錯，被主隊屈福特下半場連入兩球下逼和，痛失2分。然而，這名德國國腳堅稱球隊不會因此而改變踢法：「我們願意在球場上冒險，這就是阿仙奴的風格。球隊於上半場表現很好，只是換邊後未能創造機會才會被對手追平。我相信領隊艾馬利會好好分析這場比賽，並保證事情不會再次發生。」

堡sir: 你識唔識教波呀

cls

龍：出口係果邊
躝啦狗

睇左好多次 好頂引

做香港阿狗真係好撚慘
老細又藍又西
阿狗唔洗講
港共就算撚數

Athletic: Emery的訓練場上很少有緊迫的訓練。

一開波又話打迫搶屌你 比返爺爺我

屌你老母終於收得工

@6c
百威亞太重啟上市，擬引入新加坡主權基金為基礎投資者。

後悔吧

真幾時可以脫離苦海

22場不敗的感覺

快

點解上年打熱刺可以迫得咁好

想長眠了

想同爺爺團聚

清明燒d衫比爺爺

兩個一齊死

反雲狗

想攬住大家一齊死了

搵到東鐵出軌元凶!

渣ga

幾撚時炒撚柒咗愛狗佢呀屌你老母

列文叔而家撈緊咩

許智峰踢保後 入稟法院起訴警方非法拘捕及非法禁錮

應承你

議員一早要咁做
新屋嶺禁制令呢屌

齊齊落去陪爺爺

連阿仙奴都打唔贏嘅拿玻里
今晚準備俾利炒幾多球

講波?

佢唔會啦 班狗唔敢打名人 之前社工都無事

你就係佢?

Current team

FC Augsburg (assistant coach)

前德國國家隊門將列文可能出任漢諾威的新任主帥。

漢諾威在上季的德甲聯賽降級，他們在今年夏天請回了球隊的前教練史隆卡。

不過漢諾威在今季的德乙只取得1勝2平3負的戰績，他們在上週六的聯賽主場0-2輸給比勒費爾德。

因此，漢諾威的高層Martin Kind 已經在考慮解僱史隆卡，他們將前國門列文視為了頭號候選人。

現年49歲的列文之前沒有擔任球會主帥的經歷，他先後擔任過阿仙奴和奧格斯堡的助教

另一個列叔都係度

咁就咪坐正啦
享利有版你睇

原來教左2個幾月 11場 就比人炒左

因為主教練baum比人炒左 成team炒哂
Augsburg18/19 (Jan 28, 2019) 18/19 (Apr 9, 2019) Assistant Manager--Assistant Manager of: Manuel Baum (11 Games)

享利回家做助教吧

去教hannover啦

咪搞 仲廢過愛狗

LKK都俾享利教得掂
要教Pepe easy job la

戰術唔洗佢諗 剩餘幫手練前鋒翼鋒

助教刀吾比=.=

前鋒教pepe點射波
老老實實搵個正常後防教練ok? 細梅爆欺papa amn都好廢...

好彩享利早踢波 遲多幾年細梅都完封佢

其實下下比人三十射你後防 VVD 都死
中場做唔到屏障

已經換哂血但都咁垃圾 愛sir責無旁貸

中場幾時換過血

c8 wilock nelson

個個輪住派膠
打利記 爆雷斯
打熱 爆papa xhaka
打屈 爆papa 雷斯

上年我用同一個論點屌愛狗屌沙卡打中場零防守果陣你又話22場不敗仲想點既？

成條防線除左leno冇個穩

鏟蛇記仇撚

買多個後防萬金油啦
睇返highlight amn 真係同街場呀叔同level

Leno vs spurs 咪爆左

比比會戰勝歸來

仲有人未完全封鎖鏟狗

係就快啦 你地班廢物每一秒生存都浪費緊地球氧氣

捉埋你一齊

Darren Bent on Zaha: "He handed a transfer request in now, whether that’s a transfer request in because he wanted to go to Arsenal – he’s an Arsenal fan – so I’m pretty sure that he handed the request in wanting to go to Arsenal."

Emery ain’t making it to 2020

鬼新娘
個樣咁撚恐怖既,好似日本d鬼片

唔記得左

個個輪住派膠
打利記 爆雷斯 leno
打熱 爆papa xhaka
打屈 爆papa 雷斯

留名睇下場到邊個爆 應該就到amn同kola爆

come arsenal la, pepe out

垃圾 執我口水尾打倒昨日的我 仲好意思講完全封鎖我

到時雙防中
企死半場
有咩就長傳等兩邊哨
打雙前鋒 拿卡停到波 牙羊做tap in

rubio, Smith 佢地連岳義士岳燒，福建幫都講到

獌

輕輕一推

D料好update

獨裁支持者

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

Leno都穩？
你係咪認錯人

曼城傷埋史東斯
得返奧達文迪

Facebook有即時翻譯

RFA自由亞洲粵語

似ccc囉，有神救，但係間中派下膠

講咩

我愛…

21號守唔守 定由藍營撕?

人地5點完
食飽飯8點去痴返咪得
多謝幫手支持清理舊文宣

CECC聽到打哂飛機

痴返算啦 私了都嫌煩

我都係

us Congress hearing
講hk警黑合作

班美國佬

Sharon

屌

件衫....

但個樣唔係好似

The worst team in Premier League history, Derby County (2007/08), only faced 82 shots in their first five games that year. Arsenal have faced 96.

好想係炒車

件衫好難撞
就算唔係失蹤果個
都可能係浮屍果個

Arsenal scouts at RB Salzburg-Genk game tonight. A lot of youngsters on show.
@rehnato

Mikel Arteta has been installed as the 5/1 favourite, by @Ladbrokes, to replace Emery. Patrick Vieira & Fredrik Ljungberg follow closely behind at 6/1. Max Allegri is 8/1. #Arsenal

換帥啦

屌仔好嘛

A8真係做呀記教練
肯撚定係阿記步向死亡既第一步

是但搵個都好過愛狗
愛狗果套野
真係唔知踢乜
最好達蛇同堡蛇 試新野

Better than love dog

Cesc Fabregas, Man Of The Match for Arsenal at Old Trafford 13 years ago today.

想知會唔會季中炒人

請返雲加

Arsenal Squad's 'Frustration' at Repetitive Training Methods Heaps More Pressure on Unai Emery

係咪想簽黑根大屌upxxxxxxxxxxxxx?

要炒了

不了

RB SALZBURG 唔係 RB LEIPZIG

聞到魷魚味...

sorry自膠 睇漏眼

好波 反鳩佢老母就岩

愛帥一走 唔知沙卡呢個契仔仲有幾耐命呢

由始至終都想阿狗請eddie howe, 好鍾意佢帶般茅

但係佢都好鍾意帶般茅

阿記會唔會冇錢炒人

正常
佢而家帶到班波咁穩定，年年keep住個中游位，又唔使驚降班，咁嘅人腳同班費，老細又唔會要衝歐洲賽，自然無乜壓力，年年交一樣嘅貨不知幾好做，比著我都唔走啦

雲膠走嗰陣都咁諗過

佢同sean dyche兩個直情係中遊領隊典範 兩隊波有隊型有風格仲keep住有人材

有陰陽眼既人9日前去左太子站睇下
見到3個靈體,其中一個5X歲女人,短髮戴眼鏡,紅衫
中撚晒......
仲有兩個後生仔

推班殺人兇手去太子站

According to @lequipe's @FrancoisLuis0, "Someone close to Jose Mourinho told me that Arsenal are in contract with him to become the new manager of #AFC but nothing will happen currently. Another source told me that #AFC also want Arteta but changing Emery is unlikley "currently".

揸住細梅沙卡都泊到巴士我都係服左摩佬

當年安七黎咪幾好

痢軌又落歐霸追擊我地

落黎逼走愛狗thanks

如果真係要走 睇慣例似教埋今季

我阿輕鬆屌打拿玻璃
阿>利

岩岩先輸完俾猁

鬼有慣例，之前走個件地位高咁多

都係果句psg都教唔掂點會教好阿仙奴

一早買fraser咪好 買咩撚pepe

有冇清今晚去拖手

教波又廢 又無戰術 呀！

成個熱門都係 查案post

Arsenal’s long list of potential candidates to replace Arsène Wenger in 2018 was eventually whittled down to just Massimiliano Allegri, Mikel Arteta & Unai Emery. [
@gunnerblog, The Athletic] #afc

When Emery first arrived at the club, he met with the representatives of Aaron Ramsey to discuss his role in the team at a crucial point in contract talks, but Ramsey’s camp left with no greater understanding of how he would be used. [@gunnerblog, The Athletic]

Graphic: Arsenal in the Premier League since Unai Emery’s appointment. [Sky]

根本唔撚係今季既事啦 上季頭段 就算不敗果陣都係咁比人狂射狂攻 瘋狂派膠 不過對面咁岩攻唔入渣

果陣仲係度講22不敗
又話乜撚贏唔到波先出黎贈興

今個星期六日有咩活動

呢到好多手足去

里爾一無Pepe俾人炒三粒
Pepe回家啦 里爾需要你呀

回水牙

半價放返俾你啦

星期六屯門啊

拖仔不了

邊關事 果到條路不嬲震 尤其是起高鐵開始

我隻手好滑有無人想拖

拖仔=入閘機

屌你 之前唔請安76
屌打利狗呀

想connect女熱狗

上半季打士氣波
靠下半場反CUP 同埋有比比鳥
而家個個都知愛蛇冇料
都冇心踢了

摩daddy啦

真 假假地都贏過英超歐聯歐霸 cv贏過垃圾愛狗好多

愛狗=垃圾

搵摩佬...yaya點算

yaya做摩狗助手

上年季初打卡迪夫城3:2果場我已經講啦 愛狗戇鳩既
係後防玩火 果陣個個都賴施治唔識傳波話換蘭奴就無事
都戇鳩既 係成隊波系統問題 你都無信心d隊友企咩位同點樣拉space 結果咪一迫就拍甩囉
跟住Harry arter唔知射左去邊渣麻 如果唔係一早收左皮啦

到左今年 papa仲犯埋同一樣既錯
咁你話愛狗練波練左d乜鳩出黎？ 成年啦

安76上年歐霸兩場都輸俾愛狗

未能完約呀 柒埋今季先啦 咁都續愛狗我立即屌佢老母

收皮啦愛狗自己貼錢躝啦 由第2變第7啦 排最低既big6

咁請少數連作客都輸俾愛狗既安76取代愛狗囉

有人選就唔會續 人格同能力都有問題 咁就又哂咗班球員一年

龍格堡做主帥
亨利 皮利斯 蘇金保助教
列文守門員教練

任射㗎喎

仲有而家Edu幫手搵人
禾射撚咗

未firm, 可能搞唔成，未出通知書

秕d同鄕

死好多人

到底發生緊咩事

摩佬

摩佬就算摩二 其他隊咁撚勁都衝唔到冠啦

愛狗一早見晒底

嗰陣爺爺早d走就可能請到肥普/高普

買法蘭克福準備上樓

呢個唔會係跳樓啦屌你popo

以家啲美容g打完電話煩都唔夠 仲要wts

Emery was not prepared to offer Holding any guarantees about his place or if he would be ahead of Luiz and Sokratis in the centre-back pecking order.

[Mail]

正常嘅，始終啱啱傷完，真係掂嘅實攞到正選，除非愛狗個腦又塞撚咗

愛狗真係無腦嫁.....場場出沙卡就知啦

屌奶星無馬跑
維園要爆了

驚就唔好跑馬

簡單黎講,姐係屌晒你地老母

今晚3t彩池原本有28m
啲賭仔又有得嘈

唔係上場先win?

牙"!!!!! 死黑警

香討已經屌緊狗會將何妖隻馬退役算

Siu4

我地件7號咪等緊你lor

黑牙妹

佢唔笑又至可 一笑就

今晚有無絲打拖

又2個

如果唔係絲打拖我 我決定唔拖

Ronaldo could have been a Gunner

Juventus star Cristiano Ronaldo has told Piers Morgan that he came close to joining Premier League side Arsenal.

"I was one step away from joining Arsenal," Ronaldo said during an interview on ITV. "I appreciate what Arsenal did for me, especially Arsene Wenger. They're a great club."

你唔使黎啦咁

我帶定手套了

呢到d阿迷食女獸 拖哂d女

大球場應該多仔

馬會都要笠水 唔係咁牙

Arsenal's interest in Dominik Szoboszlai and Erling Braut Haaland as Red Bull Salzburg duo shine

Arsenal are keenly tracking the progress RB Salzburg's bright young stars as the Austrian side lit up Europe last night with a stunning victory in their first Champions League tie for 25 years.

Reported Arsenal target Dayot Upamecano was an unused sub.

Ronaldo set to join Arsenal in January

Ceballos on Instagram. #Arsenal

99lin又殺人

取消埋升旗

完美演繹驚就唔好升旗

幾時炒受它呀

炒左受它請電叻即時可以爭冠

Reported Arsenal target Dominik Szoboszlai (RB Salzburg) in March 2019: “A lot of people say that my style of play is close to Sergej Milinkovic-Savic & Toni Kroos. It is a great thing to hear that.” [Goal] #afc

Per @TheAthleticUK - Leeds United are stressing over the possibility of Arsenal recalling Eddie Nketiah in January.

Team for tomorrow (4-3-3) : Martinez, Mustafi, Chambers, Luiz, Kolasinac, Torreira, Willock, Ceballos, Pepe, Nelson, Martinelli.

Want to give Ainsley who isn't at 100% fitness levels a rest and Holding subbed on some time in the second half.,

室內升囉

Tomorrow Unai Emery will take charge of his 75th game in the Europa League, which is more than anyone else. #Arsenal

希望係最後一場

呢個踢boxtobox?定playmaker ?

正苦：接近一半香港人每朝都會升旗，十一特登搞一次實屬多此一舉

尼基迪亞:不了 係英冠屈機算

講時講 巴丁仔失蹤左好耐

似kroos姐係deep lying playmaker

Salah puts Koulibaly on the ground

雷欺就醒喇 直接俾佢過

即係沙卡踢法似我

呢場波好睇 喪攻，不過拿玻里成場俾人圍屌

搵番爺爺算啦
唔好搞咁多野

贏到咪得 我地俾人圍屌和波

基拿比又入靚波...

輸5:0不是夢

冇臭巴美羊 拿卡錫等輸

pepe 唔撚識入波/傳中 廢到仆街

矛熱狗和解

阿刺大和解

咁多阿狗絲打 早知去

矛手足嘅

佢地少人d現實難d遇到
唔好笑人

少過獌狗

矛笑 禾地同熱狗影咗相

人總是要失去才珍惜

Iwobi

小妹我一直都好珍惜秕的⋯

大和解

後面豬蛇？

有洪七公一日，永遠冇和解

Team news: Update ahead of Frankfurt (a)

Alex Lacazette
Left ankle. Alex continues to rehabilitate the injury to his left ankle and is likely to be back in action in October.

Dinos Mavropanos
Now back in full training with the first-team squad. Played 67 minutes with the Under-23s against Leicester City at Emirates Stadium on Saturday.

Hector Bellerin
Now back in full training with the first-team squad.

Kieran Tierney
Now back in full training with the first-team squad.

收工了

尼個珍

UEFA真係係霸氣盃下面加多級，下星期公佈叫咩名

屌 不如廿隊打晒

刺個個幾靚仔

正 下年到我地去踢最好星期一踢

睇直播見到有人著沙卡

沙卡都有人迷？ 係咪林狗黎

有人著Pepe

如果下年仲係愛sir教就一定無

@奧b

有冇阿狗同佢大和解牙

咪尾 小妹今日著燒

冇得和解

咁撚多阿狗

乜阿狗咁多絲打

唔見妹豬

阿狗好多靚仔靚女

肥矮柒毒臭完全唔敢去⋯

Arsenal @Arsenal

Introducing @FootballManager 2020 - The Arsenal Edition

Check out those kits in the exclusive Arsenal pack for #FM2020 😍

下集阿狗數值係咪終於可以高過死獌狗

屌你圖呢

邊到有
又唔見佢地留言

見到成班高富帥就即刻擰轉頭走了

唔好意思各位阿狗
留意下有冇車狗著豬腦同你地阿狗張相thanks

好多絲打

要ot冇得去

推到佢地揮手

hi我咪其中一個

單拖絲打係邊 上水

見到好似有個著11號

岩岩影相個位絲打可摸耳覆我

係小妹

我著9號拿卡呀 有冇見到我

點解唔見著名會然出席

濕曬

邊個

我都有件9號拿卡可惜無黎

唔見n賓件2&b

原來咁多絲打

小妹見到牙ryo貢撚大隻就濕晒了

小好俾人抽水摸我波波

想識牛仔熱褲位c打

邊位ching

想g 呢到啲雜種手足 著左咩波衫去

見到有個9號拿卡 同幾個女阿迷

Thx

邊位巴打係咁搵七公

主定客

主

咁撚賤

阿犬forever

應該認撚住條友
下次見到屌柒佢

好撚型

唔好攪我女朋友

嗰位絲係幾高汁

禾頭女

邊位？著幾號

唔好搞我啦屌你

好多狗公 connected

我身邊全部仔

係咪叫我？我著9號

阿狗第一次影相嗰時？

小妹嚟

今晚上我到？

要唔要拉你入group

25贊堅臣

應該唔係 我冇咁早到

你係公海gp果個

唔係呀 我搵嗰個著auba

我搵左你好耐

岩岩離遠見到u, 吾敢行埋黎

屌你老母我地兩個咩關係啊扮撚哂野，拖女就拖女啦

我已經唔知邊個打邊個
太多c打

點解會有女知你user name

大聲笑左出黎

咁你都知

吓
我屌呀
邊撚到

多謝

多d入黎吹水

ryo蛇話有女問你係咪妓窮

我有戴啊，只係太熱除左

夢遺K6

想講呢位手足好靚仔
忍唔住望多幾眼

cls好多有9小妹

真

離開阿仙奴既下場
個個爭住入波...

屌 最後落大雨 濕哂